{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667494?place[place_type]=GID&place[gid]=1667494&place[latitude]=35.1700390302&place[longitude]=129.1972354852&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 머물다가송정펜션"
    },
    "text": "こんにちは、釜山滞在中にソンジョンペンションです。 当ペンションは入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。 ペンション以外のペットと一緒にご利用される場合、入室を拒否される場合があり、払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 スパとジェットバスを利用する際、入浴剤の使用は禁じます。 ジャグジーやプール利用の際には、本人の不注意による安全事故は本人の責任です。 個別バーベキューを利用する場合、部屋ごとに設置費が追加され、BBQの設置は午後9時まで可能です。 客室内では禁煙となっており、臭いのつく調理もできません。 アメニティは基本的にシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸、歯ブラシ、歯磨き粉、タオルが提供され、客室内の備品や器物の搬出は禁止されています。 破損が起きた場合は直ちに連絡してください。 プレミアム ペンションでは、高画質のビーム プロジェクターを提供しています。 屋外プールは夏のみ営業しており、天候やペンションの事情により変動することがあります。 水着やラッシュガードを着用する必要があります。 建物1階の駐車場が利用でき、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 お荷物のお預かりはチェックイン時間からチェックアウト時間まで可能で、それぞれの客室には基準と最大人数が指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション以外のペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は禁止されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理器具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションで提供されているものはありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションでは、高画質のビームプロジェクターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏のみ営業しており、天候やペンションの事情により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "建物1階の駐車場が利用でき、1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "お荷物のお預かりは可能ですか？",
            "answer": "お荷物のお預かりはチェックイン時間からチェックアウト時間まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 747,
        "QA": 494
    }
}